====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: décret-loi région parisienne 25 Juil . 1935 , art . 18) , le défrichement des bois particuliers (c . for . , art . 219 et suiv . ) , les divers permis de construire , les diverses mesures susceptibles d ' être prises par les préfets et les maires en vertu de leurs pouvoirs de police , etc . . .
Tokens having emotion: [ susceptibles ]
Lemmas having emotion: [ susceptible ]
Categories of the emotion lemmas: [ orgueil ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ susceptibles ]
Lemmas having emotion: [ susceptible ]
Category of the emotion lemmas: [ orgueil ]
Total emotion lemma counts: 1

